港鐵裸男原來曾發表驚人言論 (有片)

有人則稱王平時甚少打機，說話搞笑，應該認識不少女性朋友，並打趣指他「可能想玩行為藝術」。另外，有人指王曾做過火行為，如將學校廁所「小心滑倒」膠牌帶回家，令人覺得好笑。

講乜9咁驚人

you don't know me

i know thai hand